有冇人feel到地震？

1分鐘前左右，搖得好勁

有呀

有， 住粉嶺

有呀！

九龍灣feel到

有！
我喺九龍東

坐係sofa 無啦啦係度搖

有！我係台灣

有！！！九龍東

有 布宜諾斯艾利斯

我粉嶺冇

有，深水埗，好震！
22：57分嘅時候
震咗幾十秒

住元朗都好震

鑽石山feel唔到 小心安全

上水都feel 到啵

眼鏡蛇

feel唔到

有呀！好搖呀！

因為有直升機係樓上盤旋 所以唔知道有冇震 我feel唔到 覺得係直升機姐

中國地震台網自動測定：10月12日22時55分在廣西玉林市北流市附近（北緯22.20度，東經110.53度）發生4.8級左右地震，最終結果以正式速報為準。多地網友稱有震感。

第一次知天文台可以report地震

feel到，搖左十秒度